[集思廣益] 航拍機可以做到D咩野???

睇咁耐POST, 都唔見有人討論航拍機可以做到D咩野
有冇人有諗法?
我FEEL到有D用, 但係具體諗唔到可以做到D咩野

大範圍影住班狗+運送輕型物資

咁多人係地面 一陣有干擾啲咗落嚟實重傷
唔好用啊 要做天文台直接上高樓大廈啦

外國拎黎做暗殺工具

應該唔可以用，有管制，有機會犯法
利申 唔太清楚

睇電影 可以用殺自殺式襲擊

記者可以用航拍機 拍到警犬部署

有啲電影加槍加乜都有

黑警有干擾器材,小心整傷自己友